買定離手：林鄭會唔會跪低？

仲有半個鐘開估（再加遲到三個字），快手D買，我話唔會封，林鄭有邊一次令我地失望過呢

正評：唔會封，唔會墮入圈套 我地佛系抗疫啦山

負皮：好啦，我跪啦，封關。但雪雪聲咁多謝中央。

推比大家一齊玩

推

又呃正皮

唔會啦

會嘅話岩岩衛生署個個記者會講左啦，第一日識林鄭？佢今日會跪嘅我送口罩

我都覺得唔會

一定唔會跪

等睇人all in 裸跑

企硬唔封

一定係指責

唔會

仆街，睇錯左👎左你

呃正皮。
算，我俾。

唔會封，7個月喇，點解仲有人對條8婆既記者會心存希望⋯

唔會!!!

會封醫管局一陣就唔使同醫護再傾啦
佢連出席都唔肯無可能封

賭大D
佢全面封關既話我跳樓

強烈譴責醫護集體罷工行為, 會同醫管局跟進, 嚴肅處理罷工既醫護同事

對於佢地既罷工行為, 令到一部份人不能使用醫療服務,我深表遺憾

唔會跪

no

唔會封 再屌鳩罷工醫護

唔會封

留名

肯定唔會，仲會串你幾句添

玩咁大
雖然我都係買唔會封關，但你玩咁大姐係迫人LM 架姐

佢個記者會係比你玩bingo之嘛，咁多幻想

深圳封佢都唔會啦。
到時咪話深圳封已經大大減少人民進出，風險低冇需要封

唔會。

ching 林鄭知道你會跳話唔定即刻轉軚

牙奠永遠唔會令人失望
留名睇屌完美孚屌醫院再話唔封關

封關不切實際

辛苦Ching la
推到林鄭見到

留名+1

一定唔會全面封關

最多只會加一兩項小小限制當回應咗素球

唔封 1:1
封淨一兩個 1:1.01
全封 1:3

「封你老母，你班賤民食屎啦！！！」

lm

有關封關嘅回應呢，(托下副眼鏡+戚條閪眉)我已經多次作出回應，全面封關呢，下，喺執行上呢，有一定嘅難度

有聲post

agger

唔會 仲會屌醫護圖攬炒

Lm

[17:00記者會] 港共發炎人：因「老豆搵仔」炸彈威脅及醫護罷工，宣布關閉羅湖關口

真係唔覺得佢會封關
期待被鞭屍

lm +1

用一個口罩買佢唔封

No

LM

all in 唔跪，希望我係燈中

上面有Ching 賠口罩，係上面留名啦

一定唔會

跟機
佢話封關我聽日出旺角派口罩

冇可能

買佢繼續雪雪聲企硬唔封

攬炒之母並非浪得虛名

唔跪

留名等開局

淨係會出黎遣責醫護

又遲到

跪啲唔跪啲

建廢派未拎夠分, 唔跪
領導未走晒, 唔跪

個「下」好有聲

P牌投唔會

希望我估錯

我估唔會
林鄭份人就係同全香港人作對

一定唔會跪
再玩下文字遊戲，遊下花園
同香港人作對就係佢每日廢寢忘餐都要做嘅事

今次咁早出黎

推蒙面法再即時射殺全港市民

跪撚左啦

[17:00記者會] 港共發炎人：因「老豆搵仔」炸彈威脅及醫護罷工，宣布關閉羅湖關口

全中！！！！

講野戴曬頭盔

譴責醫護罷工，無人返工，所以正苦決定明日開始封醫院。

唔會
又道德綁架

好撚大個頭盔呀

唔會，咁撚準時今日條臭閪

錯手負皮左

林鄭咁打得
我都覺得佢唔會跪
多數出黎話譴責一小部份既醫院人員

新嘢不嬲林奠爭住講
邊到班公務員

你當攬抄之母流架

口罩都唔撚戴

林奠作風跪底係拍片公佈，唔會直播記招

side bet 佢跪嘅我唔戴口罩搭東鐵

又唔撚戴口罩

Diu

少數派放左風，大機率跪
我估半跪

又啱喎

支持警察，譴責示威暴力

林鄭: 唔係我地停發, 係內地停法

屌, 即係你乜鳩都無做過啦

廢話

乜都係中央恩准

譴責罷工

跪低 只會跌入圈套

屌，我個腦好嘈

封撚左啦 傻仔

屌你老母林鄭
7萬人都死啦

攬炒之母都會跪？

又學人玩數字

又玩文字藝術

世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛 世衛

上次戴完比人笑個鼻哥窿
今次就唔戴，從細節同你鬥氣

唔值得喎手足

又玩數字藝術

睇下隻老鼠係咪放風成功爭取，
個柒婆從來踪會認錯，就算係封關都話係政府決定，唔關醫護罷工事。

讚緊自己 醜唔醜

唔會 官二代都未走曬 香港要比呢啲人做逃生艙
過多一個禮拜啦 就會封

聽左頭三分鐘就知唔會封啦
口吻冇變過

黃絲永遠都令人失望
用把口反抗用把口報仇用把口攬炒

依家用把口罷工

禁錯負評

屌佢老味7個都嫌多啦 仲7萬個

點解唔包機場呀？

條冚家剷肯全面封關既機會係0呀

跪只會跌入圈套

扒係地啦屌佢

快D 送口罩俾我啦

呃正評

繼續罷工

我估唔跪

跪你老母！唔關！最多緊縮！

唔封啊
我死都唔封啊
你班香港人等死啦

copy copy copy

嚴控

死都要留兩個唔封

又唔撚戴口罩！

屌佢老母都係唔7封關

臭西

封鐵路

咁機場有幾多人入呀？講啦屌你老母

差2個

仆街

半跪？

擠牙膏咁

站在攬炒之母嘅角度黎諗，封咗你地咪唔暴動?

炸橋嘅時候到喇

唔會啦一定

排吓隊先

得返三個

機場
深圳灣
港珠澳

次次都係比人逼一逼 先郁一郁

撚有跪？你睇緊咩直播呀

橋....

唔封深圳灣等含撚，屯元天手足自求多福

繼續老豆搵仔呀！
繼續罷工呀！

姐係有無口罩派呀

跪一半

點會

繼續罷，我要支那人唔準入境呀!!!係支那人呀!!!

冇啊
等死啦香港人

你用狗屋未唔反對囉

多謝金主爸爸 留名

淨係去過湖北果D有撚用？

跪？諗多咗

深圳灣中港車呀嘛 點會封呀

機場 影響好大

半跪
躝喇柒婆

跪左一半啦

老閪都唔跪

跪了

屌仲有三個口岸開放 屌佢老母

邊度有跪阿
起碼要封機場先

半跪only

屌 重有3個地方未封

啫係冇封關留三個缺口有撚用?

繼續罷工!!!

多謝老細，洗唔洗留tg過你

袋住先

屌你老母， 比左面你地嫁啦，唔好同我玩咁盡

醫護罷工危機[危與機]

咁算唔算跪左呀

唔封 就 罷工

柒婆終於唔戴口罩

一係跪，一係唔跪
乜撚野叫跪一半
5大訴求有冇得叫答應一半呀

完全同醫管局罷工無關呀

文匯報個記者口音

好L煩呀個7婆，又拉一派打一派

冇跪 唔使跳

口罩呢？
樓豬唔係走數呀？

呃正皮

含撚啦屌 冇可能